8000m中堅

又入波又鐵血